steam遊戲用ps4手掣冇反應?

玩鍊金工房冇反應
係big picture係有反應，但一到玩game就冇
不過用本身支援手掣既例如fallout就有反應

到底要點set

因為垃圾

要down其他software 用

要用咩軟件最好?

插左usb 就自動down
一啲問題都冇

係咪set beta 新功能... 我switch 個制都係set 完可以用

有冇入big picture set?

已經set哂
無論點set都係入game冇反應

呢個情況應該係未set控制器配置
直接用big picture 開隻game setting/係collection入面set隻game既controller setting
大概係咁

beta新功能？

到底係邊度出錯?

圖一上面個控制器配置

求其係steam預設嗰堆mapping揀一個
之後再跟自己習慣慢慢轉

steam有太多game唔native support DS4
好多都要自己再整個key mapping

已經係預設度選左都係唔得
入到個game叫你"press any button"點按都冇反應，一定要鍵盤先得

我自己都有用ds4玩錬金工房
等陣我cap我既圖比你試下

好阿唔該哂

Set完要重開steam

禁左上面控制器配置應該會去到下面既setting頁
我因為已經set左個mapping所以再set要禁最底個瀏覽按鍵配置
未set既話應該都有同樣既選擇

瀏覽配置嗰頁就係咁既，我自己通常揀頭兩個其中一個
真係唔得就揀最底既WASD and mouse
因為可以直接將DS4既輸入變做鍵盤既輸入

揀完就係預覽，最底禁套用再完成就set完
跟住就係樓上有講要restart steam

都係冇反應，不過唔該哂
我自己試下用ds4睇下o唔ok

唔話你知

用ds4windows唔得咩?

要用手制禁入GAME 我大制係咁